「被告保持緘密，無定罪機會」

1655 九龍城裁判法院
鄺男被控 10 月用雜物阻礙太子道東。警員曾搜出手套及豬咀。惟今控方又撤罪，指「被告保持緘密，無定罪機會」，官判無罪釋放，但指被告因自招嫌疑而輸訟費。（法庭文字直播）

我無野講!我要見律師!

我無野講

好正路呀，你當連登手足教學冇料架